應該係和理非人群掩護勇武走 唔係勇武幫和理非離開

應該係和理非人群掩護有裝勇武先離開
唔係勇武幫和理非走
勇武比和理非稀有得多
被捕承受嘅後果亦更嚴重
唔止48臭格咁簡單

感謝民陣咪手幫手呼籲叫和理非認真啲對待示威
唔好當行街咁影相拍片等人
盡快疏散 唔好阻住前面手足嘅退路
但係小弟認為勇武唔應該再開傘陣幫和理非擋
中環講緊50架狗車以上
萬一班曱甴一郁 又夾死曬成班前線就仆街

利申：小小愚見

一齊散吧啦大遊行，一陣人少左俾佢地圍咬仲死

同意，和理非唔洗cover

民陣嘅遊行 完左就散啦

勇武都唔應該出動 因為民陣和理非 真係只係去遊行

唔係和理非幫手 勇武一早被狗拉撚晒

唔係愚見
根本係要咁
咬左都告唔入

點實行？

快走、唔好陣地！

推

民陣咪手表示緊急呼籲
示威者到達中環可向畢打街及中環碼頭海皮方向離開
唔好係終點逗留打卡等人

真

不要陣地

但人太多都係一個問題，有一兩千和理非留低就夠晒掩護

自己執生走啦
勿陣地 be water

同意
勇武應該做完野
就走人

岩啊

push

岩呀 武武快d走

仲分乜撚?
今日聽到有人拎咪講和理非要點點點
俾人叫佢收皮
心都涼埋

和理非要畀機會佢哋儲經驗升級。

鰂魚涌 水炮車裝甲車出發 1915

有幾多和理非願意坐48？

要散就直接散啦
次次都你等我走先我又等翻你走先
結果就齊齊企喺度

l

Block柒

同意

不嬲都係咁，但有班人自己英雄主意，
佢最威，唔明擺咩陣

講咗好耐

1945 皇后大道中 畢打藍旗
仍然大量人塞住曬往海皮條路

一早咁講，只能講前線手足太大愛

Agger

我求下和理非行快啲啦

佢地又開傘陣啊屌 好撚驚佢地

1945 皇后大道中 畢打藍旗
仍然大量人塞住曬往海皮條路

我求求和理非行快啲唔好塞住前線手足散嘅退路

S

target保護非target
為左咩

唔係願唔願意嘅問題

依係出得嚟就有心理準備

好過勇武坐十年

Push

五毛仲未放工？

絕對同意

push ar

支持

講左1萬次
講到口臭

叫佢地走呀

agger

其實大家都明 但勇武冇諗過走

今日多番小朋友同一家大細

輕輕一推

Z

認同！！

新中文口號:
二零年
真普選

New English slogan:
End the tyranny
Real autonomy

尊重各自決定，沒有大隊掩護，自己睇時間諗定幾個退路，小心圍捕！

推呢個

1.勇武唔好走因為要等和理非走晒先走得
2.勇武快d 走，和理非幫手掩護
3.和理非咪走， 勇武要等你掩護
4.和理非快d 走，勇武用生命幫你拖住

以上4種意見都有係連登出現

同意，合理非拉倒都未必告得入

和理非要進步

以前都提出過
但好似次次做唔到

話你知咩叫和勇合一

唔出刀都叫做勇武？

瞓撚咗幾耐
未見過插贓

八月已經發現呢個問題
勇武頂 你班女係度鬧popo唔撚走
有幾個手足被人拉左 又剩係屌
唔係想分化 你班女仔出黎行 走位好啲得唔得
一係行完就散

勇武快d走！！唔好理和理非la

唔好陣地 focus返今日人數

不分和勇。
最安全唔係靠裝備，係靠人多、齊心、共同進退。
結論：完全同意你，勇武自由行動，其他人掩護勇武就得啦。

岩

push,勇武走左先，和理非奠後

我意思係，次次現場情況都唔同，唔好一概而論

不嬲都係咁講

勇武寶寶行先！ 和理非後生再行 最後銀髮

pish

推到勇武走先

不嬲我呢啲和理非都積極擔遮同買物資

比勇武换裝先走，來日方長

和理非唔洗掩護，各位手足自己小心

Be water
齊上齊落

現場見過其實好多c9都識

同意！

不能同意更多

習近平甴近平

推！！！！！！

推
講左十年啦

優先保護勇武

咁咪即係樓主講緊嘅嘢囉

點l樣唔出動 行出少少就要舉旗又舉槍 你估無曱甴亂嚟 佢哋要即刻衝過中環擺遮陣咩

推 講得岩

Tuituitui

咁佢都無開
無郁手就走啦
又打陣地戰

勇武手足同和理非一齊走啦

分化blocked

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

agger正常係勇武入和理非之後一齊散
運動缺一不可

件事理應好似你講咁
但問題係次次勇武都衝最前cover和理非
你留低就阻住佢地撤退
何況和理非有幾多有幾個決心擋狗

然而隔離post有人話勇武攞和理非黎做人質

不對峙, 成個遊行隊伍咁大, 搵邊個黎圍捕?
一起防線對峙, 黑警: 多謝你提供圍捕目標

未郁手唔代表唔會郁 我就唔見到佢地有打算過留守 佢地同民陣溝通比出黎嘅信息都係叫後面人散 散哂佢地就散 佢哋卡住左果個位除左係擋曱甴 仲要擋埋遊行嘅 唔好亂咁行出去 之前我地亂行亂開路曱甴已經藉口舉左幾次旗

Exactly 然後上面又叫和理非行快啲 今日和理非已經行得好L快

128

明白明白
多謝勇武手足擋住前線
和理非安全全靠勇武
唔好咗郁手先個個就得

認同

p

真心和理非應該係盾

其實而家d和理非進化哂架啦
自己識保護自己
今日銅鑼灣出黑旗果陣
氣氛有d緊張
不過見到d和理非完全無驚
佢幫手運物資上前

我唔明今日係咁屌人行快d
屌 中環最撚易圍
咁其實仲使唔使和理非
和理非被人捉鳩左都唔使驚
唔係一直都係講咗和理非做盾